# README #

Тестовое задание для 1bit.

### Требования ###

Необходимо реализовать редактор маршрутов — одностраничное приложение, 
в котором пользователь в интерактивном режиме может создавать на карте маршрут, указывая начальную, конечную и промежуточные точки движения. 

Необходимо реализовать редактор маршрутов
— одностраничное приложение, в котором пользователь в интерактивном режиме может создавать на карте маршрут, указывая начальную, конечную и промежуточные точки движения. 


### Используемые технологии ###

* html5
* css
* js
* vue.js
* bootstrap 3

### Запуск проекта ###

Скачать данный репозиторий вы можете по ссылке - https://bitbucket.org/nick-47/1bitjs/downloads/

Для запуска проекта рекомендуется залить файлы на сервер, так как локально геокодер яндекса не работает. Открытие проекта производится в браузере.

### Примечания ###

Исходный код страницы, стилей и js файлов не был сжат, для читаемости кода.

demo - http://megakolyan.ru/1bit/drag2.html

